# TO DO

25/9 -> créer un agenda (Ludi et Alex)
		
25/9 -> faire des flyers + affiche "Appel à Répliquant" pour la réunion d'information du 1/10 12h00-13h00
(nico)
		        
1/10 -> faire un template "fiche projet" A4
* ID: #000
* date
* titre du projet
* Etudiant.e.s porteur du projet
* Répliquant.e
* Devis
* Prix à payer après production
* Specifications techniques (format, papier, nb de couleurs, de passage, d'exemplaire...)
* notes et remarques (carnet de bord de l'impression)
* check box
    * fichier pdf
    * fichiers sources
    * photos de la production finalisée
    * dépot de l'exemplaire d'archive
* Signature de/des étudiant.e.s
* Signature du répliquant.e
* argent perçu (date et paraphe de Nicolas)		        
		       